話說之前打機遇到個gay佬

誤打唔撞加左佢做好友
本身見到佢玩女角色
以為條友仔係女人
到左傾其他野果陣
原來條友係男人黎
即刻del左佢做fd
之後我立刻關左部電腦入返房
喱埋入張被到 覺得好撚羞恥

男人用女角就係Gay
Goodest logic

唔係 佢同我講佢係男人之後 話對我有好感
屌 我果下我成個人呆撚左 想嘔

online game d人痴線架

以前玩online game玩女人，已經叫臭八婆
都俾d 痴線仔溝，跟住開過隻叫臭八婆(人妖)
都係好多痴線仔係咁問男定女，話男又唔信

挽女角就gay

咁你知佢係男人前 有無好感先

我以為佢係絲
知道左之後 仲話對我有好感
我想縮番入老母個系

佢話鐘意我
條友痴線嫁
屌佢老母
有冇諗過我唔係gay佬黎嫁

LOL
跑online好易識到女 不過冇玩好耐

羞恥play